有冇人PS4無啦啦自己入錢落account到

無啦啦send個email黎話入左40蚊落自己銀包到
我仲以為psn到期自己扣數
跟住過幾秒又send多次email 又扣40 前前後後扣左4次
依家有160$係銀包到 但我搞都冇搞過

有冇人都係咁
利申 即刻上左psn del左張卡 同開埋個手機verify

打過去問啦

聽日10點先有人聽電話
所以先開post問下有冇人同我一樣

之前冇搞雙重認證？

但正路你入錢都要打pw

冇 入左錢個下即刻整左 依家銀行無啦啦有160$係到

ps4洗黑錢

係，記錯咗，入錢唔使，買野先要。

佢係用你張信用卡入錢？

係

打左過去 佢話個交易ip係外國 比人hack撚左

近排有冇收到d唔識嘅想加你好友？

路過表示成鳩日都有
Send亂碼過黎
未理到

冇
呢個月都冇咩點開過部野，
佢琴晚send個email我仲以為係psn又自動扣數

無開兩步驗證?

可能想刷消費紀錄, 最後申報自己擁有帳號, email 都改鳩埋你

係 不過依家開左